10.20 民陣九龍區大遊行

民主法案未過
林鄭晌咁多反對聲中讀施政報告
陳同學件事解到唔清唔楚
831到而家都仲未有真相
你仲忍到???

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

推

推推推

推呢個

PUSH

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

1020

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

返工放工airdrop俾附近嘅人

10.18 和你拖面具人鏈

[1020] “Abolish the Anti-Mask Law” March in Kowloon

幫手推埋英文唔該

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

連儂牆

派傳單

放映會

airdrop

Push

忍唔到
推

返工放工airdrop

TUI